首批iPhone XS 陷“綠屏門”影響 用家只能回蘋果換新

隨著越來越多的用戶購買新iPhone，一些奇怪的問題開始出現，但是最不可接受的也許是他們購買的新iPhone，問題直接從盒子裡冒出來。

澳大利亞悉尼的Twitter用戶Musthafa Ali很倒霉，因為他是iPhone XS Max的第一個用戶，但是他迫不及待地要卸下手機。結果，他沉默了。一個長長的綠線出現在新手機屏幕的右邊，這是非常非常明顯的。你不能用它。你只能為新的iPhone找蘋果Apple Store解決。

這是個例子嗎？當然不是，因為很多國內用戶也遇到過這種情況，這些是第一批搶占iPhone XS/XS Max的用戶，他們自己的新手機，屏幕也出現了一條綠線，而這種情況直接關係到OLED屏幕的質量。

值得一提的是，許多擁有第一部iPhone XS/XS Max的用戶仍在反饋另一個問題，而不是屏幕上的綠線，但它仍然會影響使用，因為屏幕更綠，就像去年第一部iPhone X發佈時一樣。

對於蘋果來說，他們的OLED屏幕的質量不如之前的LCD穩定，這是三星的很多原因，但不可否認的是，屏幕上的第一批新手機非常傾向於綠色，所以如果你遇到這種情況，你只能聯繫蘋果了。

或者建議你希望第一批新的iPhone用戶，選擇蘋果自己的官方網站購買，因為售後有更多的顧慮，沒有理由退貨。

Gay cook又當d客狗咁撚

即場開機試咗先拎走

無知一問 其實oled有乜好
點解放棄lcd?

護眼功能喎，好野黎

咁都過到QC？

oled 耐久更好，長著mon都無問題

係咪***出嘅OLED

長著喎..

今年好似有埋LG

慳電 薄 不過呢d 都小問題

全黑就真係lcd 俾唔到

gay cook啲iphone咪又用samsung嘢

篇報導嗰啲乜中文嚟

Oled嘅contrast會sharp d 最明顯係oled嘅黑色係真黑唔係lcd嘅背光黑 不過oled長開就有機會燒mon

Oled好似好多缺點咁 又話綠線又話燒印又話睇得耐眼痛，仲咁多人buy

apple d 質量出名差

idog唔好諗住賴samsung

咁邊間出名好

不嬲開盒前都會同你講，一開咗有問題要返Apple搞，佢地係唔會理

綠線係qc問題。oled都係燒一粒一粒咁計，lcd係直接廢武功 。

買oled都係買三叔啦。

最大問題係頻閃傷眼

正常都士多買啦，唔通真係貪個少少平

本第 d ic bonding 垃圾

有啲人上台出架嘛

結果，他沉默了。

gay cook 正一撚樣黎
自從佢執政以黎就一日差過一日
教主好掛住你呀

屌你老母啲文筆真係睇撚死人

值得一提的是，許多擁有第一部iPhone XS/XS Max的用戶仍在反饋另一個問題，而不是屏幕上的綠線，但它仍然會影響使用，因為屏幕更綠，就像去年第一部iPhone X發佈時一樣。

呢句野嗡乜鳩呀

搶占
質量

好心就咪撚Post支那文
繁體都係咁話

我剩係知而家部XS 好撚熱

one more line

係咪Apple 簽收貨 再組裝 再過qc

Apple又贏 屌打android

總之無一樣係apple 生產零件 就代表唔關apple 事？
我教你呀 仲有大絕 就係富士康生產 任何apple 產品出事 都係富士康問題

啲中文係咪google translate?

apple既燒印test比三星好好多

正常用法應該唔會有燒印啦?

除非你連續長時間叉住電播同一個畫面..

我地Apple今次又屈Android機

篇文好係google translate返黎..

屌 睇定D先 點解冇左教主之後 次次第一輪出新IPHONE都咁撚多問題

已經冇人記得 iPhone 4 條天線

你話賴Samsung, 但係Samsung自己啲機又唔會綠到咁

啲idog做乜嘢?你地識唔識用iphone?點解可以未用部電話就話有問題?

我係apple就肯定唔會咁梳爽俾你地換，呢啲用家問題應該用家搞掂番哂。

用家問題

香港只換翻修機

一定係啦

你估一部部同你check 咩
一條生產線是但抽幾部 就出貨架喇

隔離post見到

貼錯post sorry

你係咪調轉左黎講...OLED係X出哂名長著會有個印係到

Google translate 既文筆

咁似S7 EDGE 嗰條閪邊嘅...

apple and green

屌你老母依家唔撚識字都可以做記者?

Google translate 完都執一執先啦，睇到我一頭雲

係啦 android安全性更新唔齊 就唔關google事
硬件供應商玩9 apple 就關apple事
你隻癲狗都幾雙重標準下

自膠

星戰版xs

iPhone次次第一批都出事架啦

好似無見有巴打有事

烙印戰士mon

質你老母量咩

未熟咋,haters大驚小怪

門？質量？

屌你係wor!! 唔通係同一部?!

OLED咁多問題
係咪真係好過發展完全成熟既LCD?

應該無
愈光愈好
冰有咁大粒得咁大粒
飲管有咁粗得咁粗

三星專利綠直條

我21號有少少花都即開部新既俾我

岩岩出邊度有咁多翻新機呀

iphone成部機冇一part係蘋果自己造，所以就算出問題都一定係供應商問題，又贏

Hardware 出事關software 咩事

講到三叔好好咁
點知最多qc同cs問題係三叔

無事喎

OS 唔係電話一部份?

冇記錯呢條綠線 喺s7嗰期出現得最多
去到s8 s9嘅機已經冇再出現嗰條綠線
我估計Samsung都係比s7時期嘅Amoled比Apple
XS其實真係唔係好值咁貴 除左粒5nm嘅新u

OLED長著死九年 唔好老點人

理隻支那狗做乜， block咗佢算啦

LED算數

samsung靚mon自己用

壞mon賣比apple

買iphone一定要去apple store即場開 有咩事唔洗走幾轉換 好撚煩

唉,大陸字

原來apple啲qc要求咁低嘅。。。

apple又撚狗

食個先紅典
中二到叫人 換手勢拎電話

佢都唔記得左 apple 產品係方做用家

唔即場開機試係咪弱智

Apple 咪好
細鋪中招 仲on9 有事叫你去維修中心

所以買Android 一定要去大鋪
買Apple 一定要去store

Store 好似最多可以即場換兩部新機 其他街鋪應該無可能啦

點解要限最多兩部
明明係你自己QC有問題, 唔通你keep住比次貨買家買, 買家就一定要硬食?
依家係apple問題定買家問題

因為有d客 會講d好撚on9原因去換機
如果係硬件 依d我相信 apple/大鋪都會換比你

做過服務業都知 香港on9特別多
試過有客 開完部機要換
個原因係佢 覺得部電話 唔對稱

0比0比00比000

QC測試時間過長。

換咩撚野啊 用家問題

曲線宣傳XR

所以三叔咪漏光